genius bar係咪根本唔會約到？

WALK IN又話唔撚得

可以walk in話約唔到
然後.......佢會幫你約

我啱啱walk in過直接有喎，等都唔使等

MACBOOK舊電脹曬都話唔得，叫我上網約，根本book唔到

去廣東道
廣東道而家無得約，直接walk in 就得

邊間？次次卜整mac pro永遠都冇位

唔洗等？之前去九龍塘walk in 仲要等個零鐘先有人肯幫我睇

第一次用apple維修服務，估唔到仲要求佢咁先有得整，下部買返window唔撚用佢

用android好過la

沙田，都係整mac pro上兩個禮拜中午左右，book唔到想話去問下，點知又有，仲要即有

你啱

因為連整既機會都無

幾耐有得拎

佢話要兩個禮拜點知我同日夜晚就收到email叫我去拎，我係換mon

屌洗乜約
佢個網永遠都話full booking
你直接walk in行入去同佢講上網試過唔得同好urgent 佢就會話有位

唔夠genius所以book唔到

試過？
驚去到話今日walk in位冇晒白行一趟

就算無得即刻WALKIN,

去到佢都會幫你BOOK 架

自己BOOK 多數都話無位

Walk-in, 但預約係一個禮拜之後

而家少左咁多同胞點會約唔到

成日唔開積埋一堆人

佢嗌我第二日一開門就去，笑咗
好過等成個星期嘅

老連都話聞到有燶味，驚會爆炸，一定即刻有

直踩上去，態度nice d 會幫你搞，約乜春，今時今日邊可以講定時間

如果個booking 要去到幾日後先有
你間唔中上去睇下有咩時間揀
有時會放返一兩日後既位比人book